# trampo-na-gringa

Uma forma de compartilhar experiencia sobre o que esperar de processos seletivos no exterior.

# Build

A apresentacao esta escrita em Markdown no arquivo slides.md, e pode ser gerada utilizando [Marp](marp.app) com o comando:
```
marp slides.md
```
